成班冇人知？？警方故意刁難「光復屯門公園」遊行

警方故意刁難「光復屯門公園」遊行

屯門公園衛生關注組今日(9月16日)早上原定與屯門警署開會，商討於本周六的「光復屯門公園」遊行安排。然而，警方於事前及開會期間刻意刁難本關注組成員，疑似為反對周末的遊行作鋪排。就此，本關注組深表遺憾

本關注組3名成員，於早上到達屯門警署準備與警方會面。警方於會面前一刻突然改口，只准遊行申請人一人與一眾警員會面商討。申請人於會面前再次要求安排全體會面，然而遭到警方當面拒絕

於會面上，申請人多次被警方問及如何保障遊行期間之公眾安全。申請人多番強調，主辦方(即關注組)沒有如警察般的執法權力，主辦方會跟隨上月遊行之經驗，即時對在場反對遊行之人士作出勸喻並通知警方。可惜的是，警方打倒昨天的我，未有即時接受上述解釋。同時，本關注組亦有向警方出示遊行起點新和里遊樂場足球場之租場證明班，卻未被警方信服。而警方亦要求申請人於今日下午5時前回覆「如何保障遊行期間之公眾安全」一問，時間之倉促實在為刁難遊行

本關注組表明，「光復屯門公園」遊行的訴求為社區議題，並在7月之區議會會議上有跨黨派共識。早於7月，有屯門警署的指揮官曾向本關注組成員表示，警署亦受到公園大媽的嘈音困擾。關注組估計，由於公園位於青山灣警區範圍，故此屯門警區難以跨區執法。假若警方縱容公園使用擴音機、打賞及賣淫等等違法行為，則不得不怪屯門人難以再與警方合作撲滅罪行。警方對「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人」拋諸腦後，則只會受到香港人離棄

原來今個星期六光復屯門，

自推

推

真係唔知
又可以去搵娜娜同小紅啦

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

順便做文宣，民建聯漠視屯門居民生活，因為遊行上訴委員會係佢地啲人

推一推
===================================================

[美式足球］推廣如何正確地擒抱(Tackle)

有冇屯門牛講下屯公咩環境

今次一定入去支持

入紙都係知會佢一聲 反正過程係點佢最後都係反對

冇人知呀屌你地班連登仔，光復屯公係唯一黃藍 we connect

要引埋藍絲屌呀

娜娜

文宣，光復屯門

一張文宣都見唔撚到

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌完全唔知 推

對上一次好似隔左好耐

ON9
依家係市民要行使基本法俾我地既權利去遊行示威
要求你班狗狗向香港市民提供保護同封路

保障公眾安全係你班狗既工作,關示威人士咩事?

雖然不反都只係一張垃圾，但啲狗都幾on9
「如何保障遊行期間之公眾安全」呢個係做狗既責任。
但走去問市民，狗真係on 撚99

up

明明唔係p牌都推唔郁既

今次藍絲都要屌7民建聯

推 上次屯門無來

今次幫返

應該係現職同退休個班都成日搵nana

屯門牛 推

成班同我入去屌7大媽

有文宣啦！

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

記得拉死民建聯

光復屯門重點要屌7民建聯

警署亦受到公園大媽的嘈音困擾

pushhh

近排點？

921何妖18區吹雞 請保持警戒

要走就得屯公、青公，一封屯門站就

屯門見啦星期六

我落公園都要你不反對

咁要同屋企人去行下了,周日行公園好正常

咁又點 有人理班狗架咩

最多麥徑10走 經大欖走

唔信班畜龍 會跟

Push

引班狗上山私了

真係唔知

問題成班連登仔冇人知

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
921元朗站，922機場
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

可唔可以答：已委托300勇武示威者保護公眾免受黑警襲擊？

push

屯門好似係第一個光復位
係時候重遊一下啦

屌佢老母擺明就玩9遊行申請人
最應該維持公眾安全果班走去問人點維持
屌知你地夾晒班老黑藍屍想果日郁手啦

利申：果邊出生

屌，反對咪落去搵娜娜囉，聽歌唔撚得牙

申請黎做乜鬼 都係照去架啦
去完夜晚去元朗靜坐

我星期六入屯門玩牛牛

之前有不反對通知書 都一黎放tg

推！

係時候比屯門藍絲食下tg，入黎團結屯門牛

唔緊要，21號見！

作為屯門人
理撚得理批唔批
你可以去自娛區唱歌我夠可以去耍劍
吹咩

辛苦曬搞手 其他野留比大家

批唔批都去架啦，戒嚴我就考慮下唔去囉，夠膽咪戒嚴囉

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

公園都要申請

佢申請果個係遊行

如果普通集會，公園有人唱歌，全部人去睇根本好合法

警方除了藍絲集會外，其他都好難有得傾

大媽都知道你哋會去搞佢唔開檔啦

佢哋其實冇咩野驚

係驚啲搵食架餐壞

tui

快啲connect藍絲

其實唔係取消咗自娛區? 班廢老同老雞唔係轉哂場啦咩

屯門仲有大媽？

非屯門人

光復屯公

推呀屌

司法覆核啦

傻鳩黎
佢將佢個責任推落主辦人到已經on9
另外 次次同藍絲啲衝突係係遊行路線外或者係狗自己挑機

個人名義散步

一場咁大嘅逆權運動令黑警嘅臉相表露無遺
以為仲有政治資本可以捉人入房坐低傾完嚇完就算？即管反對，睇吓到時會有幾多人去

［想贏入嚟］輸乜撚嘢啊？而家先係轉捩點！！！等我用「假保險」同「私了」同大家剖析下現時情況、講解光復行動要做嘅事！！！

日期： 9月21日 時間：2:00集合，3點起步
路線：新和里 -> 屯門政府合署

屯門公園五大訴求
五大訴求，缺一不可！

(一)禁打賞
要求修改《遊樂場地規例》，禁止一切在公園範圍內涉及任何形式金錢之打賞，行乞，捐贈行為
(二)投訴權
呼籲立法會民政事務委員會各委員正視民意，盡快修訂《遊樂場地規》使附近街坊同樣擁有投訴權利
(三)加強執法
要求康文署增加合資格執法人員及簡化檢控程序，加強執法及檢控違法行為
(四)正視設施不足
要求康文署及屯門區議會，正視區內老人文娛設施不足問題
(五)檢討管理
要求康文署檢討屯門公園及割下公共空間的管理，有效分配公園及其他公共空間的使用權

交通：
巴士：
58M / 58X / 63X / 260X / 960
紅橋站落車

黨鐵：
1. 西鐵兆康站落車
2. 轉乘輕鐵 751 (往友愛）或610 （往屯門碼頭）
3. 澤豐站落車，過橋即達

表示新和里球場已經book 左
歡迎星期六過黎踢波

by 屯公衛生關注組

保障公眾安全唔係你警方既責任?
如果唔係洗咩通知你，封個路就當做左野

係時候光復吓屯門啲藍絲

屯兵之門

推

[921 行動POST] 大西北要人

咩係不反對通知書？食得㗎？

票投民建聯 香港玩撚完

「如何保障遊行期間之公眾安全」
已經去到要申請人做埋狗狗份工

屯門大把路走
全部村都通
無咩點出過事
被掃極低

依家咁時勢同上一次已經好唔同
會唔會變咗同搞事廢老毆鬥

支持光復屯門

我地個個禮拜發夢塔車出嚟支持
返屋企果陣仲要轉幾程車去避狗

禮拜六大家有時間嘅歡迎入嚟屯門玩下

洗撚理班狗咩
以後應該連不反對通知書都唔洗申請

跟隊唔該

光復屯門再次起動

廢老黎多啲，密啲手

屯門好易走，歡迎大家入黎踢波

利利是是

仲申請？乜警方大過基本法架？

使撚再同狗傾咩，唔撚批咪一樣照行

如果走嘅話散去碼頭坐船都得 行多幾步都到兆康啦好易散

程序上，公關上做下樣都要既，依啲係文宣位

真
屯公點走都得
過條橋就到友愛，另一條橋就天后廟果邊工廠區（無咁近狗屋）
經屯門站行返出去就另一邊工廠區（近狗屋）
再另一邊就屯市
經後面臭河過埋龍門居都仲得

屯門大把路走啦
不過大家唔好走入良田村呀
何妖地頭呀

走下路又得，去天水圍元朗果邊都可以

拿，我地book 左場踢波
控制唔到將多人黎跟隊，幾多人黎睇波架

唔撚洗批 就算批左又呢又路又拉人
批唔批都一撚樣
有無不反對都會去

大西北專有
石系魔法師登場

屯公四通八達
過市廣場又得
過vcity 又得

一張文宣都見唔到

連儂牆要見到光復屯門文宣

點解仲要入紙，直接當佢透明咪得，琴日反對都係咁多人

仲理佢張不反對？廢紙一張 嚇鬼咩⋯⋯

直接兜口兜面話’’你地放番日假涼下冷氣全港都會好安全’’會點

而警方亦要求申請人於今日下午5時前回覆「如何保障遊行期間之公眾安全」一問
搞手要負責埋公眾安全？咁黑警負責打人？戲都唔交啦？

做個樣都要O既
街坊五大訴求都俾狗留難
咁唯有盡力囉

屯門公園五大訴求
(一)禁打賞
要求修改《遊樂場地規例》，禁止一切在公園範圍內涉及任何形式金錢之打賞，行乞，捐贈行為
(二)投訴權
呼籲立法會民政事務委員會各委員正視民意，盡快修訂《遊樂場地規》使附近街坊同樣擁有投訴權利
(三)加強執法
要求康文署增加合資格執法人員及簡化檢控程序，加強執法及檢控違法行為
(四)正視設施不足
要求康文署及屯門區議會，正視區內老人文娛設施不足問題
(五)檢討管理
要求康文署檢討屯門公園及割下公共空間的管理，有效分配公園及其他公共空間的使用權

五大訴求
缺一不可

大媽唱歌洗唔洗光復咁多次呀
係都元朗北角先啦

係喎屌
咁咪最保障公眾安全

申請不反對通知書係為左通知香港人

算啦屌
刁難咪由佢
唔批咪算

屯門有好清晰O既屯公五大訴求
北角元朗有手足搞O既都可以架，屯門手足一定會出黎

五大訴求
缺一不可

屯門公園五大訴求

(一)禁打賞
要求修改《遊樂場地規例》，禁止一切在公園範圍內涉及任何形式金錢之打賞，行乞，捐贈行為
(二)投訴權
呼籲立法會民政事務委員會各委員正視民意，盡快修訂《遊樂場地規》使附近街坊同樣擁有投訴權利
(三)加強執法
要求康文署增加合資格執法人員及簡化檢控程序，加強執法及檢控違法行為
(四)正視設施不足
要求康文署及屯門區議會，正視區內老人文娛設施不足問題
(五)檢討管理
要求康文署檢討屯門公園及割下公共空間的管理，有效分配公園及其他公共空間的使用權

本身諗住休息下， 而家咁搞我就去啦。

留名

Yes

Yes It

Tui

Pish

推呀

於會面上，申請人多次被警方問及如何保障遊行期間之公眾安全。

要人做撚埋佢地啲野
啲死黑警 又唔做野
為反對而反對嘅反對派

而警方亦要求申請人於今日下午5時前回覆「如何保障遊行期間之公眾安全」一問，時間之倉促實在為刁難遊行

Popo 同啲黑社會唔出嚟咪安全囉

成個屯門大到仆街
仲要屯公落去友愛安定個頭冇咩cam
好多屋村都四通8達

有得聽人唱歌

唔知有光復~ 我推

洗撚申請咩

推！！！！！！
屯門公園依家仲係好撚污煙瘴氣阿

港🐷欺善怕惡，公園入面小問題！北區上水包括黨鐵站上水，石湖墟，民不聊生，只有藥房，物價漲，無路可走！無人敢做野！因為有中國大陸撐腰又近羅湖！

推文宣

唔係
只係唔係自娛區唱
變左佔路唱

大陸人多人多勢眾

根本就無轉過場
1. 大媽每日仍然在屯門公園賣唱，而賣唱地點往往不在自娛區
2. 《遊樂場地規例》仍然允許在公園內使用揚聲器，附近街坊的噪音問題仍未得到解決
3. 《遊樂場地規例》只禁止在公園內行乞，但並不禁止市民在公園內打賞，故此對於大媽佔用公園賣唱賺取金錢並無任何規管
4. 康文署執法人員明顯不足，據本關注組觀察，執法人員往往在執法時被歌舞團包圍，危險頻生，往往需要報警處理
5. 在一個月內投訴及檢控的比例為 400:7, 康文署檢控過程繁複，難以成功檢控，對噪音滋擾人士難起阻嚇作用
6. 屯門區議會謹只表決取消自娛區，對於屯門公園問題的根本原因 — 區內老人文娛設施不足，根本視若無睹

屯門牛push呀

推
不要忘記屯門牛

this is dog dog

9成9 大波man果班又會蒲頭

通知書？咩黎？食得？
星期六入屯門睇牛牛，順便撚下d野狗

落去散步跑步

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

屯門牛要出動啦

屯門係何妖地盤

實事幫手推

屯門仲有大媽. They disappeared for two weeks and then came back to the park.

No. 屯門 is half blue and half yellow. But yellow is a bit more!

所以咪要光復埋另一半囉

事實係大把大媽

屯門好多鄉事派架
唔好一句幾多藍幾多黃就當講完左件事
現實係唔止
當然可以apply 去任何地區

一句講曬
搵娜娜定小紅

how about 芯儀，妙妙 同婷婷？
定係宇飛

西灣河見到

幫推

推 行公園散步唔駛狗批准

垃圾警狗

保障公眾安全唔係警方責任咩
仲要人地做埋佢果份
收納稅人咁多錢 打返人不突止仲要唔做野推卸責任

推 你唔講 真係冇人知

Push
個日撞正何妖活動，大家要小心

好happy呀

push
多謝宣傳

仲有無na na?

完全唔知

推呀 今個星期嘅遊行好似係得屯門

係因為屯門連啲狗基本上都費撚事理

召換 醒啦香港人

估到你實係度

乜遊行要紙o架咩？依家知會咗佢已經好俾面
以為自己咩皮

支持屯門牛

屯門牛

又想點？又想講咩？

去聽娜娜唱歌都要申請?

唔知今次班毅進狗要守幾耐廁格呢

光復屯門

香港真係反智 竟然由一個保障市民安全既記律部隊問返普通市民如何保障遊行期間之公眾安全

娜娜...黎引導我...(中彈瓜柴

agget

屌

屯門自由行